{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 유하우스펜션B동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 この宿はモダンで洗練されたインテリアで室内を快適に過ごせる場所です。 そして宿の内部の衛生のため、ひどい臭いがする食べ物の調理は絶対禁止されています。 外部にはCCTVが設置されており、安全を保障します。 予約した人数以外は、来訪客の入室はできませんので、ご了承ください。 クイーンサイズのベッド2台を各階にご用意しており、追加の布団はリクエストの際にご提供いたします。 簡単な調理器具と人数に合わせたタオルと布団カバー、枕カバーは常にきれいに洗濯され、掃除機が備えられているので不便なく滞在できます。 虫が入ってくることがありますので、外出の際は窓を必ず閉めてください。 ベビーテーブルチェアもご用意しております。 この宿泊施設はリビングルームと各部屋にシステムエアコンが備えられており、夏も快適に滞在することができます。 冬場はボイラーとベッドには電気カーペットがあり、暖かく過ごすことができます。 予約した人数に追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの定価期間の未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しみたいなら、チェックインの1日前までに事前予約してください。 バーベキューを申し込む場合、炭、軍手、トング、使い捨て焼き網、トーチなどが提供されます。 また、芝生の庭にバーベキュー施設とブルースターが完備されています。 IPTVとWiFiも客室内で利用でき、客室は禁煙です。 無人売店では、水、カップラーメン、即席ご飯、歯ブラシや歯磨き粉、ブタンガスや各種遊具を販売しています。 駐車は可能です。 この宿では室内での臭いの激しい料理の調理は禁止され、清潔のためペットの入室は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の衛生のために禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "ひどい臭いがする食べ物の調理が絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の外部には何が設置されていますか？",
            "answer": "外部にはCCTVが設置されており、安全を保障します。"
        },
        {
            "question": "宿泊した人数以外の来訪者は入室できますか？",
            "answer": "予約した人数以外は、来訪者の入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設が提供するベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "クイーンサイズのベッド2台を各階にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような調理器具と布団を提供していますか？",
            "answer": "簡単な調理器具と人数に合わせたタオルと布団カバー、枕カバーを常にきれいに洗濯され、掃除機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は夏や冬の滞在に適していますか？",
            "answer": "宿泊施設はリビングルームと各部屋にシステムエアコンが備えられ、夏も快適に滞在することができ、冬場はボイラーとベッドに電気カーペットが備えられ、暖かく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊した人数に追加で人数が入る場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合は何か制限がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、チェックインの1日前までに事前予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを申し込むと何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを申し込む場合、炭、軍手、トング、使い捨て焼き網、トーチなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "無人売店では何が販売されていますか？",
            "answer": "無人売店では、水、カップラーメン、即席ご飯、歯ブラシや歯磨き粉、ブタンガスや各種遊具を販売しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 855,
        "QA": 745
    }
}